點解香港男人寧願禿頭都唔光頭

明明光頭型好多

我都想知
the rock 型撚到核爆

會唔會係咁呀

人種問題
無乜邊個係光頭得好型

有頭髮邊個想光頭！

好過自己呃自己有頭髮...

一髪遮三醜呀

見過有個呀叔留個毛澤東頭....

有頭髮邊個想做熾哥

食緊藥，你唔知啫

其實光頭成日剃好麻煩，不如禿頭放棄外表更舒服。

有冇人會噴黑佢

佢無頭髮仲型過有頭髮

光頭要型有兩個條件
頭型夠圓
面部輪廓突出
香港男人唔係個個得

重有，有頭髮可以一個月先剪一次髮
打理光頭反而要日日鏟
無時間/懶咪由得禿頭算數

Jason Statham：r u kidding me？

頭形柒嘅話光頭仲柒

所以咪話冇乜邊個 我都淨係諗到呢個

點睇？

因為光頭唔可以肥，肥就唔型，香港人個個都懶到死唔做運動又點會型？

香港人性格問題
覺得起碼仲有淨 點解要剪晒佢
或者我已經得返咁少頭髮 仲要我光頭
呢啲咁嘅閪觀念掛

利申：支持光頭

唔係個個人個頭都係圓
你鏟過頭就知自己個頭可能係三尖八角，好撚樣衰